【淡友喜訊】3名沙田居民據報初步確診報稱無外遊 傳患者曾訪迪士尼及新城市廣場

本港今日新增多宗初步確診個案，報道引消息指，有3名沙田區居民初步確診，3人均報稱沒有外遊記錄。據悉，3人的深喉唾液樣本呈陽性，昨晚被安排入住沙田威爾斯醫院，正等待進一步的測試結果。

報道引消息指，3名初步確診者為2男1女，分別住於沙田禾輋德和樓、禾輋美和樓及水泉澳明泉樓。

據悉，初步確診者中，其中一名男患者近日曾到香港迪士尼樂園，並入住園區酒店及享用自助餐。而女患者則常在沙田新城市廣場一帶活動。

水泉澳區區議員盧德明向傳媒表示，正了解有關消息及與房屋署接觸，但暫未獲對方回應確實情況。另外，禾輋邨區議員李志宏辦公室則指，未有收到有關消息。

Sell HK 新城市封場啦

自助餐